聽日係咪有巴打會帶英國旗

想問下大家
我唔識點整旗
旗杆應該邊度買
家中有米字同港英旗 聽日想帶

聽日見！